[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(105) LR Baby baby baby oh

# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼

卡池
2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
—
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
—
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
—
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
—
Q. 新手建議 (整合冥幣巴建議)
A. [1] 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
[2] 如果係升Rank嘅，請趁現在幾倍經驗主線Easy解到24-7，之後再解到呢關最高難度，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下材料／新手角
[3] 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
[4] 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件：A. Rank 50以上；B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
—
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用
—

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
Credit 新一日巴

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(Wikia)
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

個標題做乜事

justin

LM....
BABY BABY OHOHOH?

等第三彈出lr4xxx

唔好出

等8週年出

兩星期前得閒得濟用舊電話刷咗隻lr45玩
靠打20體升咗上LR
90%時間都出超必
Cls
啲兩隻lr擺明吸新手玩

想問下比達個章 婆婆會唔會出

冇鎖匙?

會

利申:國服
課左兩次298都係中哂d垃圾
係咪可以放棄新悟吉達

258先岩

課哂特價先再問

派左

已炒

天津飯+餃子

石已派
還埋

fk,技黑髮悟

幾時出比達jr

又中變身菲
諗返轉頭上次俾咁多追真係on99

可能等完3+1先出

終於中咗 開心過中LR47 雖然都未抽中

點解比達個女同老婆合體冇比達系譜

又抄哂

你明架啦

冇既

收到, 炒埋

我變身5

乜撚野名黎

我見介紹個版無一關直接打
Btw頭先換到一個

要打布甸換架

你俾笨大mon到你上轉輕鬆齊bxxx 同大波

派完石終於中到倉管 追咗成年終於有

仲差7粒就可以再黎多次3+1

on9 topic

派左繼續屌

第一個十連速大猿，
送果個十連唔知咩撚野排骨飯

排骨飯又係唔知點解老是常出現

有消息

390幣想問下應該換冇嘅天使菲，
定係留返下次多100幣換Lr?
唔撚課了

佢唔係唸住個活動星期二先公佈下麻

第2彈都係冇邪惡龍活動

真係覺得有第3彈

蜜巴我個上pool同你個下pool有得揮

有收集龍珠活動喎

19號先出新pool

真係好彩大大力棄撚咗 頂多都係課吓30 60呢D 抽到咁真係嘔血

唔知7日後會唔會到邪惡龍篇

想抽多 500 石落去上 pool 博中 LR 4 悟開路，係唔係好 on9，定留石抽下個 pool 好

開個一路差得個少少

齊LR/限緊要過單隻開路 我覺得係

下次就唔知可以換咩LR

抽唔到超四比達

一池兩LR = 頂

咁樣真係好sad

爆2次玻璃出達列斯

唔係合體超藍真係唔好咁老定

而家合體好撚伏

i like

呢轉3+1兩次合體一次雙玻璃
=2jer連+變身悟

爆兩次出45
力個隻

求戒毒方法

大大力課一次乜都唔中就自然冇晒癮

想問下劇場版個兩隻有無必要追到開路，定零潛都好夠用

lm

真係有

無癮喇已經 但之後點持久

BX可以諗吓 大波我覺得唔洗強求

隻GAME會持續幫你嫁啦
我10月至到BX前既全POOL都唔中野
D癮即刻冇晒

得六星珠有料到

一日一次

每拎到一粒有4石

國伏第一有100石派
bamdie

屌

150 今次連一隻限都冇

jr出左!

任務達成條件 今日係打第一關用烏龍1次

jr悟空系譜打

呢個同粒龍珠唔同?

無用都有嘅

打第一關&攞到烏龍support道具就解完

Sorry 講得唔清楚 呢個就係拎粒龍珠

調轉喎
大波體屬先天冇會心
開路大力好很多

最主要我覺得BX係超TOP TIER神寵 你升爆佢實有著數
但大波呢D相對就弱好多 有冇升都WFC

亞媽我得左喇

中咩

47？

係呀, 多謝亞媽, 多謝亞爸, 多謝笨大!!!

bx連擊會疊攻防

提子

20連6會/6閃 勁到ON9

老老實實
大波邊忽弱好多
188atk%+max.連撃2次
唔好講3吓，開到兩下必都痛到Hihi

係咪每日拎一粒龍珠？

日服都有係之後連續第一無再派

邪惡神龍留名

恭喜恭喜...我岩岩炒左3+1

比人剋屬已經輸半格

阿媽我都得左喇

我以為自己就咁玩完架喇...保底有奇蹟...
第一抽已經合体金髮, 點撚知係力...

多謝多謝....好傷呀, 下個 pool 唔駛預我

同意Bx 較強
只係想講
Bx 10分
大波冇9分都有8分

最後20抽

我都話係相對姐 佢整體都一定係top嗰堆
只係bx呢隻野佢出得太撚bug

打埋新關同極限應該都夠50石,不過我睇定D先再抽新POOL定追45

合體金毛!

極意

相比之下
兩張Ur Booo出得仲弱過rose真係慘

又有特價

我頭先撒旦騎布歐出變身菲

得歐布有偷跑圖

加油呀, 幫你集氣

歐布早啲出呀嘛

唔撚係呀

嗰兩張石抽等18號啦

舊嗰隻都叫威過一排 新嗰隻真係

次次見到/諗起頂傳說降臨都好想笑
頂乜撚野姐頂

第2抽乜都冇
完,唔追了

隻baby仲開發中
出歐布比你止下痕先

抽之前已經知道會出LRBlue
追都冇意慾追

抽撚完大嗌
頂！！

LR baby會唔會有比達系譜

應該唔會

日本人用字係咁 頂上極上

新隊長技掛

其實佢係 LR 再覺醒, 定係覺醒去 LR
有無人識日文

之後果抽普通金毛反而出

禾g 但用廣東話角度睇好好笑姐

45?
恭喜恭喜

用嚟恥笑柒達? 廢到比baby附身

47

突然有龍珠, 係咪條氣GUR 曬

覺醒去LR
...まで解...為止

個生放又唔提 都唔知生放嚟做乜

嚇撚死

點解我無用到 結果粒龍珠裂開

個頂字幾搞笑

昨晚100石出2次合體金毛都無47
個刻我知道點抽都唔會中
果斷訓覺

咩鳥籠？我乜都無用都收集到喎

成套gt係變超4威過吓

有分普通龍珠同震龍珠

柒,要射野

最後1+1
幾滿意不過都係冇新卡玩
想要張17號姐

即係有LR開潛

點解佢話有兩隻LR，唔係歐布都要抽啊嘛

鳥籠要過檔隔離one piece推

3人組同baby呀...

三人組同baby

45留返下次用幣換算
47放棄

GT3人組同baby咪兩隻LR咯

仲以為3人組ur卡黎

係喎...咁點收集普通龍珠

我估下 不過普通雷達冇反應

粒龍珠裂左，點撚算

第二部d活動唔少得過第一部

都話左今年唔會好似上年咁得一波之後悶一個月啦⋯⋯
大家都要欣賞下營運有檢討過

另外我覺得大家都要留石
呢個頂傳說降臨應該都係會抵抽

Del game

你粒六星唔裂架?

嚟緊佢送嗰啲就儲

大家都血流成河

屌佢老母拉上pool 3+1
一隻pickup都唔中
On9 game

張3人LR可能真係GT CAT

繼續all in牙達
有愛>一切

拳擊機用得道具？

日版食屎啦！ 仲枉我地香港玩家課到全球第四

Countries that hit top grossing on the App Store:
1)Belgium.
2)France.
3)Germany.
4)Hong Kong.
5)Netherlands.
6)Portugal.
7)Luxembourg.
8)Switzerland.
9)Canada.
10)Italy.
11)Austria.
12)Spain.
13)United States.

儲齊7粒龍珠許願出邪惡龍 跟住ban account

我都試過撒旦布歐出力45

試左下kary打6000萬

咪再on9啦日版咪派左130石
仲派到幾時

仲preset咗隻隊長比你玩 太佛心啦

終於可以挑戰下

用咩道具

好似好多活動 琴晚公怖埋我埋屌少晚囉 笨大真係笨大

天下一主持同鱆魚丸必入

屌你老母係要我all in

屌，突然多左野玩既

有冇拳擊機組隊，道具建築

恭喜CHING

搵龍珠cat

屌我隻飯未會心都打5800萬

得一粒魚丸
邊度有得打

大家估下爆機未

開幾多路
我打到2500萬only

右下only

好似係莊子俾比魯斯打個物語

冇春藥

4 突?

cap唔切圖

8700萬
如果第三隻係buff就爆機

yes

極速比佢回收返d石

9999萬我估

咪抽啦⋯⋯

差少少

春藥用咩好?
體布歐定技比古?

想要47多過頂你傳說

0突單buff技斯都5700萬

布歐

你地點組D隊員
跟番之前一樣?

無放哂BUFF 人,唔使要咁多轉珠人

有冇試過達列斯

直接用道具換晒全頁珠,好似係

爆機

我轉左托波

開埋技buff?

點樣組

呢兩張lr 真係好撚唔吸引

第2次入...隻Lrf排左去最尾
打撚

jr比達係比達個女果邊生定杜拉果邊生?

又黎

冇彩kary得1潛夠唔夠力

應該唔係
記得結局佢老母連老包都唔識

可能再隔一代

你可以試下
我kary打落去連得體布
冇連到托波

因為真係見一次就屌一次，d 圖一d 霸氣，話就話要睇埋數據先，但玩呢隻game 都係睇卡面多架喎，一張咁細路仔風格，另一張就好柒，真係dklm

但係杜拉果邊既分支定個女果邊既分支

可能個 pool 係抽柱架呢, 到時我地班怨婦又死去抽

好似冇講過
應該製作組都冇諗

傳說pool啲柱例牌廢嘅

可能有200石保底!

其實兩家人咁深淵源，點可能大家會唔識，個設定真係on9到震

想睇下jr招必,次次比達都反鳩佢

抽係一回事，屌佢柒係另一回事

佢點出都好，我都一定抽，但真係屌屌聲

我諗制作組已經冇諗過點解釋

佢pick up有兩張lr
即係抽中lr機會加倍
一定抵抽

一代親兩代表三代咀藐藐
你同你阿爺啲兄弟既孫都三九唔識七啦

可能本來佢想講係超多年後
都唔知過左幾多十代甚至百代
咁樣唔識都可能正常
不過阿包未死即係遠極有限

反擊比達有冇得刷技
同埋藍石全齊 換邊兩隻黎突好? 4547都突一

喂, 今次個名唔同左, 叫"頂"傳說

諗多咗啦
兩隻新lr同一個pool咪頂傳說

又派石了 1粒

道具章魚丸有咩用？頭個句description 睇唔明

冚家轉

拳擊機可以用道具 終於打到9999萬

即係全部轉晒做技珠？
咁我再轉晒做合珠係唔係一樣有加成？

又炒多次3+1
柱都唔中

我都係一潛
連左技天津同達列斯
道具一樣 食剩兩粒珠
無crit都爆機

一下送86粒石好撚爽
但舊關分開計+都係無得用道具

冇鱆魚丸

日版定腳掣?

日版

都唔係冚家轉

1潛差4粒,得6600萬
用左技豬開左技buff

差個會心

自膠

其中一種珠轉技珠+每粒技珠+5%攻
用左兩個烏龍轉珠先再食兩次章魚丸
就全版得返兩種珠
不過唔知加攻有無疊加

用知隊打拳擊機，隻baby 變猩猩

我都係，仲要連續三次

打極都唔出章魚丸

唔使食加攻?

打左6場,一粒章魚丸都唔出

7場

都派咗幾多石 我本身今日得4X 宜家已經可以抽埋3+1最尾一野

第8場出了,要再打多粒

屌佢老味清哂任夠3+1
最後個免費抽終於合體出藍神

食左一粒天下一主持

你地負皮得好快...
0->3

恭喜
中超4定倉管?

agger.

尾兩野乜都冇 完

純撒隊入lr4547 極意紅神 再入咩好
深藍好似冇咩角夾到啪啪聲

技斯淨係打到千萬

fp45 lr巴達克 lrf lfm達

冇lr飯又冇lrkary 唔試了

差3粒,都係打得6000幾萬,要博佢爆

我都無， 用xxx都唔夠力

想問下，隻 LR 包潛 連擊定會心 好?

合體金毛!
不過冇期望就冇失望果然出隻鳩野合體悟

47 死都抽唔中
等過幾日出番特價石再抽

過幾日冇3+1啦

無3+1唔使追呀?

上pool係咁出柱
下pool就柱都少兇

蜜巴, 追啦, 我幫你集氣

點解技斯打咗二千五百萬都解唔到？？？

連

呢個舊關唔比用道具

你係咪打錯關

屌， 唔通睇錯得二百五萬， 半版綠珠頭尾藍悟無理由喎

無打錯， 已經唔比我打

無乜可能架喎...第四關可以帶道具喎
一係 RESTART 望多次

國際版而家出個pool抽邊個比較好？

45

對唔住啊大家

有新OPENING

你有啲咩先

其實點都係抽bx先

唔可以用道具既關， 好多時都淨咗啲橙珠換唔到做綠珠， 有無建議入邊個角色

我純粹因個人喜好射比broly

sorry, 自膠睇多咗個零

6星球點先有?

終於有D野玩下

on9

其實極隊砌落好玩d

大家係咪都已經射晒

strong hold

我未 儲石等baby

未射都係因為抽到先會停

張圖係第3關?

由DAY1 儲佐400石射落LR POOL都唔中隻47一路打石送石到今日果44石, 終於都中到隻47,真係DKLM

我都得左
不過唔係龍石關

第2張捕足得幾靚

我兩次都cap唔到

屌你老未 47pool都中張柱都難 on撚9

送個粒紅石換邊隻好
隻隻都冇

屌 我都係 on99 17號真係抽整都冇

救我呀𨳒你老母

唔好再抽啦，我派左石，抽左45 3+1
一張pickup都冇，4張SSR全保底

xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換)

講真見到藍達同變身菲都驚

呢隻驚真係話唔出出唔撚出
無data

大家盡情who 我喇

你個ac 可能今次真係無LR
操縱機率係真架~

蜜巴，我地又一齊喇
抽兩野10連，全保底SSR

想問，手上悟空系譜點組最夾

藍石原來仲差知純布冇
一粒換知布 一粒換45黎突一好冇
nx彩 品47035突一 極個堆0突

45成個pool啲柱都中過囇 就係唔中lr45
lro 吉連 極意都各中三隻 點搞好

多謝笨大

N45都無 收返埋啦

fp45?

上pool合體藍頭出返倉管比我

副號辛辛苦苦儲夠150石，0限

有預感頂pool d lr 易中到不得了，唔好再抽lr 457 啦，真係要留一留石

有特價石怕甚麼

唔知趕唔趕得切最後1+1

幻覺黎嫁

抽唔到3+1嘅可以慢慢
個pool開到3月

屌佢老母 我得4張保底ssr

我450石得隻變身悟

你成日都話有預感
好幾個post 都見你講

笑死 好似無預言中過

易中到不得了

笨大有機會放過我地咁好死

10抽剛剛好2張彩星

貪心追潛，每次教會仆街

聖龍祭連續2年都易抽

都

有4D

嘩屌一定睇最貴個版本

4DX I am ready

想問吓速屬勇者係咪要食老界

係

我都唔明 點解啲人已經玩到咁樣仲唔識組隊
係哂定咩鳩 定ac買番黎

其實都係睇link

我回鍋，無諗住哂d 咩
不過脫左節好耐，純粹問下意見
唔洗一黎就起鋼

依家係咁 因為之前好多傻鳩喺到晒卡

你冇n45唯有用舊47，可以搭多隻大猿35
lrf，升埋隻變身悟

因為手上資源有限，想睇下咩卡要升先潛先
估唔到換黎呢d 回應

感謝巴打指點

我覺得有心問嗰D可以先講自己點組有咩問題
而唔係就咁掉個BOX出黎叫人幫你組囉

阿樂+悟天諗住炒得
點知

日版 新手係咪已經無得打反劇場版？

謝指教，下次會留意下

點解死都唔出LR45

課金啪啪啪

無錢

想要LRX

屌你老味出單無閑你同我爆紅神

唔該巴打
換咗XXX

點解死都唔出LRX呀屌

我想中極意悟

一有石送就成班撚屌十抽中呀,諗住得阿樂呀又送LR,兩個十抽又中兩隻,
唔嬲屌唔起鋼就假..

問題都dk左又未有超難

仲有咩問題

玩晒啦咁就彩星

Kary打拳機使唔使降對面攻啟動個被動？
用道具降計唔計數？

落4x降

想問下物語藍神悟同藍神達大家點潛

好耐冇見 俄超巴

會心

應該唔計，我試左用道具打最盡都係四千幾萬，我睇fb有人同round細布同達列斯，轉哂成板技珠加兩次魚旦打到99999999
不過....我冇達列斯呀

睇番前幾版

第1round 4x降
再第2round kary打定要2隻同場？

集思廣益：
抽左上pool 300-400石都唔中LR45 , LRO ...
e家上pool仲有2次...
應該轉抽下pool定抽埋上pool先？
得150石

我都好耐無黎..玩就有KEEP住LOGIN 燒體,
今次特價石開晒都係得隻LR達..上POOL抽到巳跪低..
講真好多關都無腦過,可以唔追,
只係一年一次當俾下營運.抽唔到由佢

冇kary可以用咩打
技c?
雙倉管?

一樣

4x 點解？

上pool 50石有20個機會
下pool機率極西

技c個ceiling高過倉管
仲有鱆魚丸增傷

最尾個句

被動降攻

100石30抽
只可以2選1

拳擊機係極系？我冇留意

唔清楚，不過係降到

上次課已經係LRO LRX 剛出, 呢2隻到而家都超晒班,值得玩,

反而LR45 47 其實做得好求其,而且玩左咁耐無咩關係一定要指定一隻先過到,

超難之路個D唔計啦,齊腳4突都要講運先得.
話執話執都4周年...PND 仲癲,7年..

想問下有冇巴打幫掛隻技神悟，
想試下拳擊機，thanks

日版: 3295221996

冇分超極

做乜唧

除左技神悟,DEFAULT 個隻技達都可以.

上面啦謝巴
45高47一級

係喎，唔該哂巴打

但4xxx 對極系先減到攻防喎

炒左N次，信心真係不大

你應該預左無, 唔好期望,反正我都炒晒..

屌岩岩30抽追菲利，點知得3隻垃圾SSR

之前冇，我頭先唔知道宜家新關有，
見到了，thanks

第三隻

鄧你慘

仆街比返速屬性我

其實４週年送好多石冇乜好屌
２石抽lr 再黎2隻..好撚癲

屌個d潛晒水刷野啦⋯⋯

事實係第一彈真係好悶
唔係派幾多石有幾多野抽既問題
3分鐘回體但無新野打

巴打武道會一定要用打全體角?
諗緊準備下一次

落道具都計
最理想係技天津飯/技勇者因為link都夾埋
4x/面具/達列斯都ok
再搭buff咭

爆石 ？

但技勇者唔係要出技？
仲變彩珠少左攻

點解係用佢出幾多隻LR嚟決定佢悶唔悶

天津飯冇超激戰

我見人開2個加攻道具
乜原來可以疊加 ？
即係用完攻下一再用莊子

天下一

其實基本上四週年活動等於三週年既一倍咁濟

只係個個唔記得成年前三週年點樣悶up一個月
人云亦云啫⋯⋯

唔同類型既buff咪可以疊加

咁即係道具最好帶
1個轉珠 1個章魚燒 1個莊子 1個天下一？

帶兩個轉珠（知，技），章魚燒，天下一

D錢多到

From date 巴打

其實係xmas劇場+新年餵大咗班友胃口
四週根本唔差過三週

我鳩帶架ja
冇參考價值⋯

玩緊國伏，劇場版第2彈既任前日出，今日已經清哂，要等到5/3先有新野玩，根本都唔係好多野搞

日服劇場接住新年 step pool
國服點比

鳩帶都打999999999999

47pool
抽左 十二次最好得依張

想要依張

屌認真 講一次半次就覺得過癮 日日提就真係好撚煩
dokkan battle不嬲都係咁架啦 第一日玩咩 不嬲狗衝頭兩三日 跟住悶up一個月
屌你老母有啲仲唔係新手 on9都有個極限啦
咁撚不滿咪撚玩啦

好想要mvp

50石下pool
一入去悟空單飛
點知一拉句野唔同左，出lrx

大把嘢角免費升技喎
升晒？

次次都悶up一個月唔係佢問題咩
講真佢要出大把嘢可以出
天下一改革,協力模式,超難關開特殊玩法etc.,但係even去到四周年佢都係一樣冇變過
唔係佢不嬲都係咁我就要接受
同埋唔駛叫我不滿就唔好玩,唔係龍珠fans嘅咁悶我一早棄咗game

反擊比達 知神坦撒旦 有冇得刷技?
唔夠老界

其實頭POST有LINK可以自己搵
愛妻達物語DK完得50%唔值得
撒旦友抽SR

友情抽撒旦

有150紅石
課夠500換角
定由得佢？如果課要幾多錢？點課好

500-150=350
350*5=1750石

真心唔好課
照計可以儲
會跟返D POOL咁換柱俾你換

有排都未有500喎
儲下先啦

都好貴下

聽住主題曲抽，3下3限
吉連，力45，銀悟
但都係唔中LR45

收到
47pool抽到灰

150COIN就灰

我3+1得垃圾保底

想問一下 日版係咪無得打返劇場版悟空，比達？

密巴唔好咁 下個pool更美好

等佢伏刻啦
啱啱先出完

冇 等復刻

好 因為岩岩先入坑

垃圾game kary排第7

我都衰左2次
又要等多日

唔用得4x降攻
4x降攻下回合會冇左

用知小雲
攻擊後2round減攻

新年流流真係唔想講粗口

用技勇者算

警世

想問春藥卡同場會唔會有哂2個加乘，定淨係計最高果個

eg.技天津飯同布歐同場

食晒

呢關唔係6 個gt link 咩？
點解解唔到？

第一次見隊友list成條街都係超一星，未打超難個d 好宜家過埋佢

100體嗰關喎

係，上晒水好壯觀

哪有超一星

體杜我屌你老母 屌埋老豆

有得用道具既拳擊好正
用LR Kary搞掂龍石

課金個粒紫龍石換邊隻係最好?

你講下紫石果邊你有邊隻?

速rose
体悟天格斯
知魔人布歐

得呢3隻

係咪2粒都有?
有哂2粒,換左隻NXXX先
之後再睇下自己有咩隊就換邊隻落去用
紅石你換左咩?

紫龍石得1粒炸

紅石換左xxx

抽下pool但抽到上pool啲柱真係唔知好嬲定好笑

到底追唔追好

想問下啲回憶鑰匙點拎?

依家唔追 半年後先出

文強巴，有冇陣容參考？

咁岩技勇者同LR Kary一齊

我隻kary 冇突，打唔打到999999 ？

冇技轉珠悟係咪唔改玩

用知神貓配悟飯做到同樣效果？

仲有隻古拉劇場版比達

我轉珠轉到得番綠色同藍色珠，但點解食完章魚燒之後d藍色珠都唔會轉成綠色既？

ramdom架
轉紅色咪無效果

唔知用唔用到章魚燒個效果

原來係random

Jr比達好難跌卡

係咪應該解左啲任先慢慢啪到佢10技

我想問下係咪有新介面？點解我同事個介面同我唔同仲可以放好多隊咁？

課埋最後2粒紫色再抽個3+1

邪惡龍編隊友好易跌

我未拎任務獎勵已經滿潛滿技

不如你影低佢有乜唔同

想問大中小潛珠要幾多？邊度有得睇

同款道具好似得速技力
頭先試彩星力45最盡去到68xx萬未會心
連左gt35/速達列食全版
如果達列斯換體布歐再會心應該有機會
lr飯就試唔到 我冇
可能落兩buff其餘全部轉珠角
然後道具落多啲加攻都可以一試既
但如果0潛冇會心應該都難啲

58xx萬sor

抽baby啦
可能全部LR up

到時睇下點
今個pool應該唔再落

想問下章魚燒個道具點拎

打愛妻比達果關

應該dbz space會有

好我睇下先 唔該巴打

搵到

免費個d 好似不嬲都係呢個數，記左佢唔駛下下再睇返

成日以為4千細玉就夠

今日粒珠點⼀⼁⼀⼃⼂⼂乛⼂

2點先有

留名睇3人組係GT CAT之後一個4周年可以入晒6隻LR一隊

3人組gt 張卡面點睇都似免費卡feel 屌你石抽呢啲卡

gt cat有邊6隻?
3人 45 47 baby 歐布 仲有隻係咩

係咪拎親都係裂既？
我見佢攻略網有 烏龍 個名，唔知關咩事？

想問下歐布係點打返來?

banner都寫左2隻係傳說降臨唔會免費啦?
石抽依啲卡好失禮咩又唔係一至七星龍又未知3圍同技

阿包都唔記得

似石抽喎

我知係石抽只係卡面係千日悟果啲開心畫面好免費卡feel

宜家好似就係打返用過龍珠許願既7段回憶，一個願裂一粒珠
齊7粒就邪龍現世ban account
Btw今年佛心，上年儲龍珠冇龍石送，今年坐底28粒落袋

係喎

送個萬突黎

隻比達jr幾勁 上到一百萬

用jr悟空比呢

悟空jr唔夠穩定 要睇運氣

想問下比達jr主潛啲咩好？

唔知草齊有咩獎勵換

儲齊就ban你acc

其實張卡都唔差呀 招超必重要用番GT OP黎整
同埋叫得頂 傳說應該唔止抽到頂頂聲重有其他突破掛

拳擊機 你地用咩道具去打?

邊到仲有老界刷？

扣隨機數量龍石
扣隨機數量現有卡
扣隨機卡庫容量
BAN AC隨機日子
隨機增加課金石金額
以後戰鬥無法2倍速
進入關卡時骰子只會擲1

揀3個願望

要人咁揀索性ban左我吧啦

呢個選擇一定揀第一個喎
用哂啲石 之後揀第一個
雲負效

發明負石數
一日唔填返d負石數一日冇得抽野

負夠5000石即獲一隻Lr

清曬任了

公告建議你連擊

想問下大獎波個11-15技有無得唔食老界

唔知錯覺定點
各自天生潛果個能力發生得易啲咁

抽多隻升5技dk然後食左佢

算喇， 今鋪唔再鬧笨大
隻倉管由無抽到彩都唔出隻超4比我

先天加5梗係容易d

抽左幾多

你唔𨳒我𨳒
𨳒你老母bamdie

唔排除你acc冇data

屌埋一份
藍達一突抽到突咗一隻都唔俾隻17我

我抽左十隻LRx後都出到47 唔撚再會話佢冇data
只係會深坑屌佢老母

夠50就抽，抽剩兩次sale , 無買藍石
講過上次bxxx 上下pool 玩大左又唔中
唔好同我講仲有sale 繼續追

5lr 好運呀

同問

加油，我抽到最後一次sale,終於中左47

我突破特價石既界限先中47

冇細布用紫石換值唔值？
定潛下45/47？

相同情況
我會換細布+45 47本身一突

得一粒既話睇下你超技過左未 我換黎就係想打超技

我一定換冇既卡先
點計都會用途廣泛啲

永遠都係起碼有一張先去諗潛

邊個話比達難跌

挑戰mode,原全過不到。
請教各位高手是否我隊D人太屎
定有什麼秘訣?

唔岩隊長技

Thx巴打
隊長技原來都有影響
那用邊個做隊長好

用左邊中間個隻做隊長 隊員用齊5隻屬

魔童個進化章係咪而家冇得拎？

究竟下pool做乜9 80抽得保底ssr
真係10%岀ssr？

thank 咁樣。

藍頭個隻呀

唔係，係用技屬個隻藍毛做隊長

左邊中間呀

技屬耳環個隻做隊長呀bro
睇番隊長技 我講個隻只要全隊齊5隻屬就會有加乘 你依家用緊個隻係要全隊有神次元cat

掉轉了原來係比古洛
。thsnk巴打

中文都睇唔明
有無咁撚過份

用藍神齊五屬呀

其實國伏有中文
可以睇下隊長技 再睇下有咩角用到個隊長技就得

thank 巴打。明白。試下過唔過到先

收到巴打。

有無人知個二星珠點攞？

打龍球關咪有

就係打完都無

終於過了。thx巴打
藍比古洛隊長技咁好用嗎

要係地上執膠囊 要係超聖水修業道具

二星珠取得方法

關卡2：取得神仙水道具

Thx

呢個post好前有個巴打貼左張圖出黎
有哂7粒珠個條件
英文黎 開圖片mode搵下

其實粒章魚燒可以打邊關打到

愛妻達物語

試吓先

sk2 神仙水

唔好用 LR藍出完之後都係放雪櫃

隊長技幾岩新手呀

敗筆在隊員要覺左先入得隊

唔怪得啦 唔該哂

邪惡龍篇吖嘛 咪裂㗎囉

咁以位巴打，那邊隻角色隊長技好用

自己譯
# 龍珠收集（神龍への願い黑煙龍）：
[一星] (19/2) 第五關 使用角色擁有「超サイヤ人」link通關
[二星] (16/2) 第二關 收集「超聖水」
[三星] (21/2) 第七關 隊伍編成包含「魔人ブウ編」角色通關
[四星] (17/2) 第三關 隊伍編成包含「龜仙人」通關
[五星] (18/2) 第四關 隊伍編成包含「純粋サイヤ人」角色通關
[六星] (15/2) 第一關 使用「烏龍」道具過關
[七星] (20/2) 第六關 使用「純色超隊」通關

龜仙人賣晒好耐…點算…

去呀婆度換返隻

Thx蜜巴

用鎖鑰打左十鋪愛妻達都唔跌一粒章魚丸比我

就咁打新關就得啦唔係咩

無拎道具咪唔得

無拎都有既

andriod 有無辦法課平石.

ios 58$ 佢就68$...

樓上有人話唔得丫嘛

打boss 都會跌道具

最後一個下pool3+1
留石頂傳說降臨算

搵番啲龍珠卡

琴日無用到烏龍 今日再用都無用

係要獲得，唔係使用

則係要打第一關打到佢跌卡？

今次條龍開出黎都唔方好野

咪住先 認真問有無人打完粒龍珠無裂到

今日係第777日

係，地圖應該都有得執

我覺得會召喚出邪惡龍出來打，打贏再有奬勵
利申9up

agger

兩關都鳩過拎到石

想問下500幣換lrx開二路，
定係lro開一路好?

Lro 1路

thanks，如果冇天使菲，
係咪都唔換住，換左lro先?thanks

爽

一定換lr啦

天使菲一車車
lro唔會一車車

打完神龍帶你升天，刪帳號

咪話左邪惡龍隨機del你一張lr

岩岩好100石抽唔抽埋45個2+1好呢

抽

抽啦

打左2日就彩星都未跌過一隻比達jr

升爆左之後係咁跌

留名睇抽中Lr

20連中兩隻Lro

Btw lro真係比LR45易中

屌你地....

我完到兩隻倉管夢就夠

屌我想要LRX

我爭Lro

𨳒

終於完咗3+1
喜迎雙lr pool

終於完

一粒石都唔會再射落呢個pool

頂傳說降臨10連lr率係17%

source？？

邊到睇到

照計啫唔使source

上次聖龍祭係19%

想知而家tier list 係點
hero , boss, o 定 45 第一

自己覺得純粹隊最好玩

hero

boss 耳環

其他

柱數目係咪fix死?

佢應該係pick up lr同 ssr分開share一個fix%
所以無關幾多隻

佢寫pickup 2/12 隻
即係每次傳說pool pickup都係有10張垃圾ssr??
少抽傳說pool 冇乜留意

不嬲都垃圾pick up

正常係11/12隻垃圾
今次第一次pickup兩隻lr

淨係抽其他lr都抵
不過已經有兩三張彩左唔想突567

想問下可以點組，得呢啲
我落過合體隻女大波會轉走啲珠

體ooo轉速應該都得

頂，自膠

唔該巴打，你100級粒波邊張來

有咩問題

我以為你只係問普通組隊

我係問普通組隊咋
得呢啲都係for fun多，
我主玩純撒亞人同lrx隊

其實下面啲綠key點可以拎多啲，
定係等佢派架咋

暫時得派

純撒你地點玩

你係咪想貼圖

速

純撒咁多選擇真係點玩都得

唔該巴打，好舊果隻超2體悟天格斯
有冇徥餵技?我lrx隊冇人用要用佢

冇速大波呀！！！

超2？

古代要來封必果張

呢個超一來，用石抽sr升

係呢張了，
用邊張sr清，頭先賣左好多sr比婆婆

係呢張了，用邊張sr升，頭先賣左好多sr比婆婆

賣淨兩隻

以為即時開新pool

19號reset特價石

寫明19號HK 4點

張圖寫住19號1500

各位CHING又準備幾多石射

張比達jr大家潛連擊定會心?

50 留力bx/lr4x

伝說降臨同昇龍祭邊個pool伏d

Why not both

我覺得傳說難抽d

Hero隊唔使睇屬性咁滯真係好順手
仲可以落4x反必

是但啦都唔會點用

47隊冇人用

47隊又未淪落到用jr

我得呢啲咋，
我用緊第一行1345搭xxx同埋45咋，
有冇好介紹?我超力仲有吉連托波

in 千日悟 we trust

隻藍達成日普攻都幾嘥時間

冇37或其他大炮其實幾難玩
47一開波冇力

其實有無機會又 3+1?

w dokkan先會三送一

係。。。潛左都冇力
所以我掉左落純粹隊度，
我果堆達體系廢得好緊要
又冇力3達又冇Lr

得番粒蛇機同維斯入last關
差D想放棄
好彩巨大化左冇係第3關dokken
唔係打到扯火

我個line群昇龍每次都有人中lr
講緊我個群得10個人
傳說就通常爆死多
2陪up真係易出d...

咁既line up應該輕鬆過
帶鬼好過維斯？

鬼得番幾十粒
留番天下一用
都唔係好輕鬆

冇m達要落反擊達

力m都冇???

易打左好多 講緊兩turn都鳩禁班打手冇出必反而3735出必都過到

邊隻力m? 我講緊冇lrM達

冇lrm嘅話
呢張好有用

反擊達冇咁好?

一鋪第7
一鋪第一回合夾2隻on9頭長食唔到77%
On9 game

隊長

兩隻都好用
反擊達 反到啪啪聲

物語?

想問bxxx lr龍拳 nxxx 4xxx 體品 技紅神悟
係咪最好選擇？ xxx腳制仲未有極z

nx lr35 lrx必入

其他兩個位是但

冇lrx

個人覺得兩隻勇者夾link幾強
又可以坦

頭5張膽
技紅毛 or Lr超人 兩選一

落體品好脆皮

因為你冇lrx同極z xxx
nx同體品幾脆皮

Lrx等運到
唔該曬咁多位

lr35易唔易出超必

易

落撒雅超人
同LR35好夾

cls roundround都係狂扣血再狂回血 4場都去到終極版菲利先過到

尋日中4達 今日中埋4悟

走啦撚樣 個個都中啦
留完言好走啦 你都唔撚係討論架啦

技安喺安特直播發爛渣
笑撚死
真係好撚肉酸

人地話用咩隊打戰鬥之路
安特攪錯左阿Dee講打劇場版boss 先
原來係技安早啲要求穿越時空隊
佢喺到發爛渣話人fake 9佢

人地開台打乜撚都關佢事

原則問題
但佢自己用外掛

佢轉左隻體大波俾安特用

尊重觀眾
自己打唔贏都要用外掛打贏
令觀眾唔失望既原則

真YOUTUBER

抽勁都抽唔中隻比古達·
大家係抽幾多連才中㗎

連願巴都抽佢水

想問合體8婆放耳環隊勁唔勁。

做隊員麻麻地

屌好心佢用外掛都唔好po出黎比人恥笑啦

佢本人係勁
但同LRO相沖，因為轉走知珠

大概1000石

唉。
咁耳環隊唔成形

好似細力左d？

邊位師兄又去曲線

係人地個台嘈住晒，人地唔記得左咪唔記得囉，遲啲先試唔得嘅咩

八掛下咩事

佢自己係YouTube 講左，你睇睇

好

佢踩人地台
攪到人地勁尷尬
仲要幫佢兜
真係俾撚足面佢

頂，平時睇足安特直播
今次一去左訓教就咁精彩

認真考慮應唔應該再拍片
唔好拍囉咁難為你

佢次次都搏同情架啦

自己搞事但係要人同情佢

有50石等唔等下個 pool 好?
欠4悟欠 LBX

抽啦，傳說pool又儲唔到紅幣

但應該有金幣

又儲紅幣又儲金幣，要課幾多先換到

佢外掛被人踢爆都係咁

發晦氣話唔做
等一d人開聲挽留
又當無事發生

大家上去同佢講叫佢有原則d，話唔拍就真係唔好拍

backup 左先
呢個留言好快會del

佢都係搏同情啫
你上去反佢del你留言

邊位師兄咁得閒

奇文共賞

最慘係一大堆睇既都係中學雞盲撐

啲人有病睇醫生啦

一啲都唔細力
佢自帶連撃
經常開到兩下必

力悟飯力邪波個陣岩岩出一個十連中哂
變身布又係
但bx課到爆卡都冇咪又係照玩
都唔知屌官方做咩

尋晚有睇直播 技安真係好撚on9

超難關啲人分幾鐘過 明明外掛 笨大又唔搞

波台咁， 挽留

終於俾人爆
我係安特就唔再俾佢亂入啦
阻住哂

1000我先50石怪不得。。。。

50石叫抽極都抽唔中

都唔知安特為乜要係咁忍佢

因為安特知道技安呢類撚屌
請易送難

我果陣抽左左1600石都唔中呀
Btw佢叫格比達not 比古達

最幣條撚屌請送都難

sorry 以位巴打。我說用了50石抽都唔中，怪不得中不到。自膠

比古達係乜水
我剩係識格比達同比古洛

咁易中唔撚使課金啦

格比達同比古洛合體未比古達囉

Bx課撚哂啲特價石再加兩下正價都唔撚中
抽到心都痛鳩埋

1100石先中

日版新手想打超激戰
徵隊友

你要咩隊長？

Lr悟 lr達

邊隻悟邊隻達

自膠打頂上對決

六星珠係要用烏龍道具定係用烏龍卡？
我試過用烏龍道具拎唔到

今日龍珠任務係咩？行晒兩條路都拎唔到

隊伍要有龜仙流link

岩岩搵返隻陳年龜仙人出黎

唔止兩下正價都唔中

應係場內踩中烏龍道具

用卷第一次中 較為好既卡

那有龜俺人....

仙

龜仙流link呀
好多無閑/悟空仔/呀樂都有
再唔係強襲爺爺都得

一張就夠?

係 我剩係放張龜仙人搞掂咗

新手 想問下邊隊好啲
已經盡量砌 但玩得幾日 又冇乜抽到好野夠一隊

刷過好啲

爆左兩條體終於十技

超西比達刷邊關?

超3比達激戰
Zhard 但跌率不太高

力3達 10act

兩隊都唔掂 因為match唔哂隊長技 一係貼個box先？

想問下今日粒四星球點拎有咩條件

無嘢了爬文睇到了自隊

龜仙流link

係咪應該貼sr同ssr出黎俾各位巴打睇下

你貼悟空系譜+超速屬既ssr出黎先

or你可以課兩粒藍石/刷靚d再貼 因為你依家散到cls

得罪埋安特嗰邊啲fans

我都知好垃圾 分分鐘重刷算

啱啱睇咗條片 笑撚到我

佢dok 隻技菲玩極隊算啦

重刷有將來

啦重刷

睇番琴日安特個直播
技安由1:48:00開始發癲
佔領左個chatroom，自己身為管理員不斷留言屌個台主安特同另一管理員呀dee，之後走左去
場面極之尷尬

好似未見過安持發火
所謂好佬怕爛佬，佢同呀dee完全零應對力

唔知仲有冇下次呢

搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨 搵笨

安特係咪無視佢

我已經因為條友好耐冇睇安達

個陣成三點，都唔撚想理佢
拿拿林打完訓
點知技安洗板

成隻癲狗咁
係到發癲

屌你老母睇到好撚尷尬
唔想睇落去

佢呢d隱性痴線佬黎⋯
可能有情緒病會冇啦啦爆發出黎
安持話加時打番囉⋯⋯
技安：唔得！原則問題！

根本唔係衝住件事

睇技安洗版 好似睇緊癲佬正傳咁

安特中段扮睇唔到幾有戲劇張力

我諗緊安特忍唔忍到唔理cahtroom拿拿林打完收台

安特EQ都到仆街 抱怨幾句就算

屌你有人問咁有原則 點解玩修改版
笑撚到我

仲未敢睇
尷尬過關家姐

安特次次都唔講埋落去

挽留

屌你又話考慮嘅
咁快諗完啦

重刷 應該抽上定下pool？

平時佢啲扮睇唔到都好勁
包括話技安用外掛
今次每個話佢用外掛都讀

上
定等星期二？

技細布同速細布使唔使留？
想畀隻知細布升技

點好脾氣都有個極限
睇返feel到安特想屌佢又忍住咁款

留

好明顯，但又驚同痴線佬反面有咩後果

巴打 幫手睇睇 重刷後二十抽

如果係我 我直接ban佢24小時算數

我最主要就係想指一個技安發老脾的最大原因，當然bandai令佢抽唔到卡和安特搞果個live 挑起事端都有一定的責任，但我認為最大的問題是反安的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊技安，是搞到技安頂唔順爆發的關鍵！如果不喜歡技安的話，就請支持其他youtuber。

佢費事搞到呢個地步掛
講真反面技安又可以點,最多咪叫幾個fans過去搞安特

唔介意佢地嚟呢到挑機喎
如果佢地有ac嘅話

垃圾

做得公眾人物當然唔想樹敵
尤其係安特呢d世故既人

假膠？

似真心

真心就。。。。。

佢轉貼D留言下嘩

係轉貼啦

刷到天荒地老

潮文黎架

冇乜留意件事
佢地果個咩台黎? 點解技安又有份係管理員?

成個大陸顛雞係咁嘈佢做乜鳩

你刷到lr先po 上黎啦⋯⋯

安持個直播台
點解係管理員，因為靠痴

Same

你呃人
搵笨既

佢一開始咁講其實居心叵測
只不過之後發癲冇人再理

安特真係拿屎上身

你行行下街有個痴線佬跟住你咁
只可以話唔好彩

都唔係唔好彩嘅
安特搞氣氛能力好一般，一開始諗住搞合作吸引會多啲人睇
點知搵著個癲嘅

冇2隻LR 以上 都唔洗PO
一定唔會要

睇左
外掛狗學人講原則
自已精神有問題賴咩為觀眾

利申：因為掛狗而少睇左安特 佢真心慘

做admin洗板屌柒台主我真係第一次見
佢真係癲架

哇 連喉嚨都癲埋

妹仔大過主人婆
好肉酸

咁其實係純粹技安發癲?

諗緊入唔入坑

你講課金？

佢借題發揮將小事發大

新起手

咪刷個玩下囉⋯⋯
新起手大把石掘
隻驚成日派，多得班課長
管理好d石，allin 前上黎問問

淨係鐘意布歐

好快你就唔鐘意
布歐無隻勁

搞氣氛阿dee一個夠有突
駛搵個肥毒鼻塞外掛狗

單野真經典
管理員屌台主
無得輸
安特又咁都忍得先好野

呢位師兄咁有恆心將呢度d意見擺過去撚狗

仲一蚊都冇俾過扮曬大枝野

技惡布

其實佢原本係想煽動個金主屌安特
點知個金主唔理佢，仲話乜技安咁認真

較有用就力肥布，體純布

隻技安狗真係好煩成個女人咁

體純布我未15技

最尾個段真係畫龍點晴

啪大界咋喎

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(106) 管理員洗板怒屌台主

如果係巴打嘅加油
我覺得技安好快會忍唔住還擊
之後柒多幾鑊

依家先夠膽睇段片
第一次見安特火火地

安特同呀dee好似亞視藝員掟完壽包咁

都無咗3+1 等到星期二開頂 傳說降臨
先慢慢刷 lr45 47個pool都係去到3月

個技安成個怨婦咁

條友係咪小學雞黎
玩呢d 咁認真，執著做乜
安特都say sorry, 轉玩時空都仲唔肯收手
其實睇呢d 片冇幾多真係想睇點打
都係睇個主播出下水啫

佢唔肯收手已經唔係咩為件事為原則
純粹要落人面

佢咁大個人，出黎做野幾年，咁既性格應該照計撞過幾次板，都仲可以咁唔成熟，真係無得救

佢做倉對住d死物

講到為觀眾唔係為自己真係睇到都尷尬

現實要幾失敗先會變成咁

由佢洗皮話搵笨我就知佢想點
技安你唔係諗住倒左安特米
d人會去你度課金俾你呀

冇左3+1已經唔想再刷
重有深藍達
咁樣hea住玩得唔得

呢兩日刷下石等頂傳pool囉

可以 課藍石換47

咁我應該升深藍達做隊長整純種撒亞人隊先
定係升左變身悟先

打得贏咪升
兩隻一齊升

兩個都打得贏，有冇話升邊隻先好
新手體力有限活動關又多

如果真心長玩就刷多陣
唔係好快又重生

過左三送一又幾難刷⋯

我都就快刷到個人要重新

其實你有心玩建議平平地買個首抽石頭acc

好少課金打機，我都係causal型慢慢玩

咁呢個acc都夠啦⋯
呢隻驚
最難既關你唔課金唔會過到
點刷都冇用

要迫人課金先打到最難既關？
意思要食石打？

係要抽齊d咭
各屬各cat，仲要有突

最難既關其實係比課長同old seafood玩
呢隻係單機game, 出既卡愈出愈勁
現有既關卡基本上用一年前出既打都輕鬆玩
點先引課長繼續抽新卡，就係超級戰鬥之路果廿關
用黎比一手都係限卡既課長or old seafood 繼續玩落去

agree
如果無課冇覺悟既話好快棄驚或重生

咁我又唔需要做到呢種地步, causal地玩就算了
雖然想追lr比古洛有愛比古洛

巴打想刷咩開局
我刷咗咁多日最好係3LR

3lr咁癲
我諗住刷到lr45 lro 變身悟就開

咁你係有目標咪抽中果隻咪開 玩玩下自然有腳

依家咪差隻lro諗住追定係等頂pool

你早啲講就有啦
我今日抽完最後五十石先將呢個組合嘅AC刪咗

宜家preset可以8隊?

有一隊係record隊

力邪潛會心, 連定係回避?

咁有目標咪抽果個
頂pool正常係冇依啲卡 你可以唔洗理

唔用Wifi完全入唔倒game

我係fb見到有人連record係9隊
但我又搵唔番條片

聽日就知頂傳說降臨咩料

而家最多係8+1

星期二呀

邊度可以開
我得7+1

太耐唔記得, 多數都係秘寶果幾頁, 你搵搵

咁又唔會，時間問題姐，依家超難關開始多左人用免費卡過到，咪聽啲街坊亂講na！

國伏呀dee開台俾人追問技安發癲單野

安特 阿dee係咪無搵過技安合作拍片

有

佢地有個line gp架ma
果幾個係曬入面吹水

原來真係會出SSR, 雖然冇乜用

終於唔使再為kary第7勞氣

其實用龍拳有冇機

唔知冇龍拳

用咩隊
冇kary,龍拳,飯, 入都唔想入

有人用技斯

第一次中到好嘢

1001